有邊間扒房好食？

求推介

洲際
Sheraton
文華
大眾化少少就la vench (好似係咁串）

唔推薦woolomolo, overrated

la vache係咪成間餐廳得一種扒？
btw search咗the grill room呢間o唔ok

大家樂

一種扒，一個menu，沙律加扒加薯條

薯條任食唔嬲 塊扒都ok既 但唔太夠飽

beefbar前菜好精緻
wolfgang最啱食dry age
bostecca 性價比高
Ruth's chris水準穩定

Frites

sheraton上網睇好似幾好

試過尖沙咀the grill room 唔得

咁你有咩推介？

金鳳 點睇

近排食過element嘅tango 件排唔係好掂

寶石餐廳

飛鷹

Ruth's Chris啦

Feather&bone冇人食過？

花園餐廳

食開屎

尖沙咀凱悅Hugo's

Wolfgang 點睇？